今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

他日想封邊，就封邊。

大家都知架，咁你期望d咩
倒不如比另一班既香港人感受下鐵拳